（冇圖）路有凍死鳥，多毛，幼腿，肥潤

連雀仔都捱路住瓜柴，更何況係人？其實香港今年真係堅凍

死左都要比你利用

呢隻係紅耳鵯
波波係麻雀

H5N1

你係獸醫 點知係凍死